點解華為有敏感詞呢個問題從來無傳媒講過？？你話有監控都仲話可以忍受

搵親華為只有不斷吹捧佢啲電話嘅文章

點解有監控仲可以忍

香港少人用華為無人知

弱智先用大陸機

本身用華為都係忽上腦所以唔會識果類字

因為已經通晒天

其實解放軍係慈善機構，請大家放心使用屎萎

用得支那野預左

兩樣都唔可以接受啦下話

好人好姐點會打呢的字眼………

難分真與假

佢地會話你蘋果乜乜乜都有監控啦